發完夢之後小小感想

唔好自己一個發
就算得返自己一個 真係唔好怕羞
試下埋堆 不如一齊發夢
2~3個人貼緊小小行就好足夠

三個臭皮匠，勝過一個諸葛亮

如果聽到前線講到明快閃邊度邊度
大家真係想加入 就行快d 跟快d
出現左一個情況就係第一批快閃完
見到出黑色 諗住走
第2批先到
開始有不同意見
第3批人已經比風向帶走左
講得快閃
跟到就跟 跟唔到就留係到
你留係到仲有好多作用

只係希望大家以後可以發個好夢
加油

推